有冇人屋企用緊吸塵機械人？

有冇推介？
大前提係一定要有佢快無電時會自己返去差電
有埋拖地功能最好

LM

有圖 有冇人用開吸塵機械人？